搭巴士返學 #11598搞既ebb網同六道仙人一樣用翻版借連登搵錢,點解只係刪曬post唔ban?,

【動畫網】全新線上動畫網 上線了！

由於各種營運開支不停上升
單靠廣告收入我們已連續數月赤字

從 2019年7月1日 開始
ebb 將改以贊助模式營運
各位可於 Patreon 上贊助我們
目前設有 2 種贊助計劃
也會提供限量的優惠版，名額先到先得
未贊助用戶將只能於非高峰時段觀看
贊助後即可獲取更好的觀看體驗

我們明白這個決定對各位造成很大的不便
但為了維持健康的營運發展實在別無他法
我們也會移除網站上絕大部份的廣告
加快載入速度及提升瀏覧體驗
希望各位諒解並繼續支持我們 m(_ _)m

ebb終於開始收人錢.....

咪屈人哋

牙井潛伏已久 終於搵到位入我

幾時貼bam圖以死謝罪

井狗實咬死你唔放
RIP

牙井用分身都未死啦

佢等咗呢個機會好耐 之前係咁搞哈士狗 而家最新目標係我

好驚下個到我

老實講 我搵唔到牙井扮傻既程度條底線係邊
又話刪 好啦 依家連狗刪左 又要連狗出黎解釋
之前未收錢都算係踩緊灰色地帶
人地依家收錢 連狗咪有藉口刪post封艇囉 明明如你所願
牙井幾時去申請番張白卡......?

我唔想佢成為下個畫家

可能一早拎左 我地唔知姐

快d改搭的士返學啦

***係ban都ban樓主先？有無網友認同？

仲有個

你講左好耐啦